有位小朋友漏低咗銀包喺某條經赤柱嘅巴士

有圖書證
E**** C***
見字去條線另一頭嘅總站揾站長啦

btw, 勿推

搞到我冇得睇水塘夜景